[TrustTheProcess] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

pish

老實講教練唔得閒操體能，球員就好醒水自己加操下，出咁高人工，佢地太多老鬼心態，琴晚如果體能的話得Odoi, Azp係合格, 其他睇落都未操起

不過琴日真係差個防中，三個on99都唔防守，一斷左波中間太多空位

記者:有球迷話你係新教練底下未必有正選，你點睇?
Kante:(笑而不語)

連登球迷

琴晚有kante 應該贏到

再說一次，我愛你，韋利安。

叫卡吐去做前鋒訓練算啦
留係到養老鼠番黎都唔知會唔會玩野

我依家真係寧願卡吐免費走
得4日買條撚咩

輸得冇咁肉酸就有可能既

唔會咁sexy, 不過唔覺得贏到
有埋世三就有機d

隊波一無KANTE同世三就變垃圾
真係要檢討下

Responding to those comments ­after Chelsea’s Community Shield defeat, Sarri said: “I have no reaction on the agent. I’m not interested in the agent. I want to hear Courtois. If Courtois tomorrow says the same, I have to speak with my club, of course, because I only want players with a very high level of motivation – but I have nothing to respond to the agent.”

似賣

Chelsea fans don’t worry! These were Sarri’s first 5 games as Napoli manager:

Sassuolo 2–1 Napoli
Napoli 2-2 Sampdoria
Empoli 2-2 Napoli
Napoli 5-0 Lazio
Carpi 0-0 Napoli

You can’t learn to play Sarri’s football overnight. It takes time. Patience will reap rewards

我立即屌你老母

Morning!!!

屌 你要油王比時間架
佢永遠覺得領隊問題多過西女人同球員質素問題

屌 講呢d

油王耐性已經好咗好多
干地唔係玩焦土炒大獲唔會炒

簽到Kante應該用唒車狗近十年既狗屎運
黎緊呢十年都準備食Dijlobodji級數

仲要咁平

Hazard & Kante FC
HKFC

唔係話唔等得
而係而家咁o既人腳打條鐡咩

中堅 要用not me
左閘 要用死alonso （打四後 + 無翼cover 真係唔多掂)
防中 Kante 傷左 無後備 （唔通用巴膠咩）
中中 除左可期待切之外，仲有咩選擇

一句講哂 正選十一人都叫見得下人 但後備真係食撚左屎咁

Hazard 都係呢10年買

共渡患難絕望裡 緊握你手 係安仔~~~

Willian <> Martial

Deal?

球員特點所限，點練都無咩用。
一係就煙剷tune下自己個戰術睇下點樣幫阿朗雷斯遮醜

包機ready

堅定不移反巴克利呢條死廢閪

比波力度 似玩隊友

車路士名宿

干地被炒主因係同正選球員/高層包括油王 不和

前冇cover後有敵人
兩球根本都唔關雷斯事
你班友有冇現實踢過後衛嫁

冇人幫拖就俾人任過咪死得囉
仲未計佢D死人態度輸1,2球之後就棟係度做紙板咁

咁都有盲撑cls

Luiz有下俾Jesus爆過追唔返
連速度都冇埋
枉有人仲拎佢既所謂做波能力撐佢正選

牙朗柏度法比呢d三線西班牙幫 宮清又中

+ Luiz 一齊lan

佢最令人唔開胃就係佢所謂既領導能力
未輸果陣就係度手指指叫前面既人走位之後放個鳩長傳
失左波之後就死狗咁做紙板人
成隊人又要聽佢支笛咁跟住一齊含撚

包位一定係後面條友包
雷斯兩球都已經係單對單
唔比佢扭過或者直接射
咁都唔知
打少d fifa 自己踢下波啦

完全同意

下下要人幫先得就收皮啦
你有冇聽過vvd要人包先做到野

輸左好多球身後 基本上一比直線就跟甩

尋晚卡巴叔都救左唔少球

如果唔買人既話，左閘位寧願繼續呀朗定係俾emerson試試

雷斯呢條撚樣成日跟跟吓唔跟
無啦啦留畀人，聲都唔聲
角球頂完又唔回防，有球角球俾鏝打反擊
Azp迪加牙朗都回晒防，得雷斯條撚樣散步
牙朗要補埋佢個中堅位要一打二
好在對面控得衰拖慢咗

所以現階段車狗根本踢唔到高位防守一俾人打身後已經玩完

法比，雷斯 不可重用
偏偏雷斯同油王fd,玩撚死啲教練
宜家仲話打高位防守，
雷斯又慢又成日自爆，
魯迪加都仲話可以跑到隻狗咁幫手包，
萬一出c24......一定場場幾球單刀

唔可以比雷斯既長波能力吸引架，陷阱黎

雷斯噚晚輸到第二球就上腦
衝上中場位殺波

英超最佳左閘 - Marcos

佢鬼有長波能力咩，成日以為自己長傳大師Hold波亂斬

前面有cover就係佢錯
兩球都冇
包位係後面條友負責嫁
後面有隊友但冇跟 關佢乜事
屌佢要人幫先好笑
後面仲有隊友都要Expect人一打二
自己踢下波先啦

每次輸波都係咁撚樣架啦

LM

唔係加句叫人踢下波就令到自己好有point
你踢既波咪又係街場頂盡咪係垃圾學界
踢呢d波學人去批評人地講波😂

姐係luiz要有人護住先勁？

你成日懶清高咁做乜撚
柒小陣啦戇尻

兩球雷斯個位就係最有資格屌隊友發夢
中場比人咁撚樣推上黎後面有人又唔跟
你地淨係識睇波
九成肚腩大過粒波

佢d長傳有幾多次係真係做到攻勢

法比要人護就垃圾
雷斯要人護就冇問題

唔講佢能力
淨係講佢個閪屎態度已經冇可能做正選

雷斯比人單挑扭過或者直射入網就係佢錯
而家兩樣都冇

係，睇到佢散步事不關己個樣真係眼火爆

係呀
隊友唔夠勁護佢唔住
發揮唔到佢造波嘅能力

阿古奴入第二球 佢指乜撚野先得架
叫人傳個邊呀

後面有人cover就波都唔追 要邊個要一打二

Azp垃圾
雷斯要人幫先得
仲有乜野偉論

多謝雲爺爺水佢上車

雲尼亞里轉行做球探算啦

法比係比人單殺
係單對單一推就過

即係單對單唔輸就係好既後衛=.=

算啦 e隊波 起碼要幾年時間重組
今年有前6算9數

雷斯就算啦
成日見佢標標下唔標
之後迪加就進退失據失哂位
尋日冇干提
中場話過就過
一下直線就串哂
干提返黎應該會好d

第一次雷斯出走前d問題返曬黎

不嬲喺到，係三後衛幫咗佢

第二球d中場去晒邊
傳去左翼個左閘呢
推都順晒中堅根本冇得標 跑順左momentum一推就過嫁喇
只可以拖到冇位比佢爆 唔比佢射

仲有包越位係迪加呀
跟半步又唔跟落去

成30歲人都仲係要人提/包住d位先穩陣
你話唔需要頂級既話係ok
佢能力上係可以，一直講緊係佢心態問題
撚波，hea守，唔集中，唔提位

你地踢下波先啦

寧願出天神交學費都唔想睇過差唔多十年都冇進步過的老野正選

艾馬臣 阿朗都係算啦

下場對哈迪斯就見真章 贏唔到就

左azp 右沙包啦

打少啲fifa啦

講緊係前面有敵人單挑
仲要自己包後面
點踢呀

變沙狗

你地淨係識睇波

你估籃波咩 冇歐聯冇錢只會越黎越柒

有錢又點都唔撚用 連阿 愛記 西咸都使好多

除非青訓掘起出個包皮美斯之流，係車仔我睇唔到

油王賣撚咗佢 仲好啦
宜家個市場根本30m起跳買人

琴晚隊車根本就係二線足球
同愛華頓個D冇分別
威脅唔到鏝城
等世三佢地番黎啦唉

由普巴個年個價買人d價已經癲哂
垃圾車唔跟 但就用錢係咁掃垃圾

九成肚腩大過波啦

對左里昂先

車區識波帝留名

剩番幾日
究竟會簽到咩人
定係人都簽到

唉屌到好撚攰

呢場出哂新仔試好過啦

hazard ayi pedro
drinkwater jorginho kante
emerson christensen rudiger azp

前4+歐霸冠軍

又要你統領車區，實在太多傻閪。
鼠囝 = 車區Kante

完左啦唔好諗啦

又用分身吹奏自己

3年未miss 過1場車仔比賽

人稱車區 識波帝！ 就係我！

認真，買左閘，其他位唔洗買。

夠拎前4，其實就算無左閘都應該夠前4，不過如果有telles仲穩陣咁解

CHO=Mbappe

六千萬big name貴
轉頭用60m買兩件垃圾

沉默大多數都係撐鼠ching。

以量取羸

沒有你 我會是誰 心停在哪裡都不對 拿今天擦掉昨天 空白一片

哪一天在哪一天 可以繼續未完情節 在這交叉點 誰陪在你身邊

就算全世界都要把你否定 也不能讓我放棄你

就算我們的過去都沒有了證明 我依然守護你

Oh Baby Baby Baby MY Baby Baby 我絕不能失去你
你手心 你聲音 還佔領我的心 怎能忘記 想你就像是呼吸

Oh Baby Baby My Baby Baby 我絕不能失去你
不管你在哪裡 我一定會找到你~

雙雲幫手

原本kante去見阿仙奴先
雲加見佢太毒唔要佢，要殺卡
之後kante先轉投車路士
再問雲里意見

雲里念在當年自己都係車領隊

今季目標真係前四+歐霸

又一個on9仔

buy hulk falcao sandro la diu

沙利套戰術好靠overload一邊去屌死對面做波

goxxxlum既戰術價值唔會比jorginho低
依家我地左閘咁撚慢根本踢唔到沙利想踢既波

左閘買telles真係有逼切性，但高層同沙利本人都好似好撚信任牙朗咁

所以不得不承認，我比沙利更加了解sarriball

你過去教我覺得仲好

以後sarriball應該改名做Mouseball

TikiTaka都應該正名叫MickeyFucker

切係你手上會不會變成新麥巴比

識得上網大鳩人，唔夠人玩就深潛
面皮10米厚

Odoi 換 pedro
切 換 飲水
銀河唯一 換 衣

好似咁好dd

幫對邊做波

成班睇慣哂油王以前冇限金元 e家課少啲就猛咁屌 sarri啱啱黎乜柒都未知 佢信而家班波咪唔買人 正選又未歸隊 陣都未試完 邊可能會又成億買人

同埋好耐無見過軌個中場咁紙版同空虛，無左簡迪好似防守如同虛設咁

D中場比人過左真係完全無人去追波 or 逼搶比壓力

同埋真心果句，要睇下佐真奴適唔適應到英超打法，佢一比人逼就亂哂，有幾球長傳完全唔到位，咁樣打落去只怕會變第二個法比

斜恩點睇

真心一問，有邊個deep lay playmaker比人逼唔會亂?

Hkg mouse

舊年俾中遊456果兩場仲絕望啦 呢場起碼安慰自己對面係鏝

天神應否正選？

好過雷斯

一晚就咁多笑料 車區真係多笑料

西班牙=垃圾
block 埋件傻鳩少咁啲污染
影響智商

30歲

踢下波先學人block啦

三後衛係幫咗成條防線

的住波黎block 佢架喇
身體力行

無咗三後衛雷斯阿朗摩閪齊齊lan 得

就算7左都有後生做藉口安慰自己

後生加自家青訓交學費都交得順氣啲

雷斯自己申請做後備
位又唔岩 又冇速度

Sarri幾時可以做鳩luiz

=做鳩自己

下次影隊相用水樽遮住沙利

呢條撚樣立於不敗之地

sarri叫買啵

阿朗以為仲踢緊3後衛亂標上去 又跑得慢 唔上唔落咁 摩閪上季守多個攻 e家叫返佢踢翼 呢d前朝遺物踢唔慣咪撚拎聯賽d分黎交學費

摩閪踢翼根本唔入流
阿朗身體質素同得點打唔到SarriBall
結論: 躝得

成隊青訓上晒黎咪算囉買咩人

出或唔出都=做鳩自己
除左雷欺受傷或者良心發現
唔係都慘

直接摩閪踢右閘，屈就azp踢左邊，反正夏狗唔需要閘幫

冇resell value 30歲後剩係會肯出住烏既價錢買人

又係你講話煙蛇岩岩黎乜都未知 信而家班人咪唔使買人
而家同你講煙蛇要斜恩你就話30又無resell value

就算佢地決定走都唔放啦球會
仲有三日就完轉會 點走

In this fall... this is very tough... in this fall I'm going to take my talents to Madrid and join the Real Madrid.

The King of Belgium visits the Belgian national team and jokes with Eden Hazard

English translation between the King and Hazard :

- King : Do not eat too much hamburger
- Hazard : Nooo ... but eat hamburger is important after the match
- King : No more
- Hazard : We do not eat too much, but eat one is good, It is obligatory in Belgium
- King : Without the fries then
- Hazard : With fries! it's basic

肥閪

Dont go, Thibaut.

唔出艾馬臣頂阿朗素咁寧願試下將AZP放返LB 摩西打RB，摩西進攻雖然廢 但防守都算OK 433有中場同翼幫手佢可以專注做防守 有空位先上去助攻

Xavi?
Ballack?
Pirlo?

一買一賣 佢同球會講放走女人達都可能有機會買既 唔賣今季又net spend 100m咁當初不如課比conte 30歲政策撚走左幾多功臣都未改過

得pirlo係deep lay

但佢前期有施多夫 加度素

後期有馬神，維達，普巴

左真奴要夾飲水巴鳩痢，同廢人法比

巴克利個位如果係全盛謝狗，波叔踢，真係不得了

買人就得返三日 賣人去其他聯賽仲去到八月31日

Sarri話古狗當面同佢講話走就唔會留
分分鐘卡巴格連Bulka玩住半季先

睇卡巴半年會想死

佢意思應該係冇時間買代替品就唔會放

卡吐又話世三去邊佢去邊
宜家連鍠個領隊都話唔要世三啦 乖乖地返黎踢歐霸啦

咁兩邊進攻都咁廢
不如出四中堅

夏狗親得過佢對野仔咩
何況古狗份人邊會真係咁重友情

你覺得有宜家邊個中堅有能力守到對面隻翼?

條撚頭防守本身已經廢，依家仲要退化到好似紙板人咁任過

會長古狗變到曼城後備龍

古狗斷腳

有無人覺得牙朗返唔到嚟主要問題唔係佢到 係戰術到？

Sarriball Overload左邊 咁左閘返唔到嚟好正常啫 重點係你左中場同左中堅點樣補位先可以minimize左閘返唔到嚟呢個弱點 強如馬些路打撚晒成條左路都會出現返唔切嚟呢個問題 拜狗kimmich係德國都長期上咗去 結果俾人爆到當年i2放題咁樣

雖則牙朗級數唔夠係事實 但依家先踢咗幾場sarri ball唔明點解大家要放大牙朗嚟屌 踢慣踢熟自然會補左閘上去之後留低既空位啦 再講 我地由啱啱先轉form 踢唔熟係好正常 唔洗咁快為三後衛平反喎

踢港超都會迫啦

唔迫得 踢衛生波咩

摩西 只係一塊識跑既肉

因為牙朗踢閘落唔到底出波

咁既話根本就overload唔到條邊路

今年都唔買 世三 真係係車等退休

蝗仲有ascenio 呢d潛力新星

我地個左閘上左去 之後其他人猜幾下就斷 邊個打閘都落唔返黎

唔好話overload ，跑得贏對邊 都唔係好見過

攻又冇 守又跑唔切返黎 同打少個冇分別

仲有冇巴打懷住一絲希望會簽到人

所以我屌既唔係牙朗唔返黎

而係屌佢廢連overlap爆落底都做唔到

佢個種帶刀後衛踢法，無得入禁區根本幫唔到進攻

Dllm*10

可以做我轟GOAT 退休後包佢三餐漢堡包

呢幾場仲係Hudson odoi打左翼先話啫 到時有夏神俾人包夾你荒牙朗會無空位出波咩

雖然牙朗啲出波都幾差 但我地睇到佢出波差 sarri都睇到㗎啫 training自然會練多啲傳中

其實係需要獌 果d 羊格 ，華倫西亞 呢d跑上跑落 就算，唔洗好勁

牙朗來左幾年都未練好傳中

等佢練好都夠鍾退休

唔係為三後衛平反
只係無話現有嘅人一定啱新陣
唔啱用咪買個啱用囉

摸閪咪呢種，根本摸閪好適合轉做閘

咪即係摩西 新界牛

佢帶條撚，成日落唔到底就切番中間

但又唔夠快，變相壓縮左個密集，

無晒位 唯有交後，呢d西踢法睇左兩年

畀條不死鳥羽毛阿朗重點啦

轉左踢法冇耐 好似想學到鏝城咁 似乎太大想頭

想簽馬迪爾返黎 但知冇可能

你知我知單眼佬知
係煙剷冇咁嘅打算有乜計

英雄所見略同！

第1個提出用摩閪打閘既人！都係我！

車區識波帝！

其實我覺得轉一轉luiz做超人 出返天神會好好多 luiz+alonso死硬

鼠sir 領先其他人一大截

新時代既領導人

永不安於現狀既開拓者！

車區識波帝-我！

更衣室領袖又帶頭作反架啦 垃圾巴閪狗死全家

Telles有35m release clause,仲要係true blue實在諗唔到咩理由唔買

西女人: 又要使錢，不了

Will Luiz work in Sarri's four-man defence?

There is also an issue for Sarri to sort out at the back, because if he wants to play with a four-man defence then he has to get his centre-half pairing right.

Against City, he used Antonio Rudiger and David Luiz and, as good a player he is in a three-man defence, I think Luiz struggles when he is playing in a four.

When Chelsea signed him for a second time and won the Premier League under Antonio Conte in 2016-17, Luiz had an outstanding season.

But that was in Conte's 3-4-3 system, when he was able to bring the ball out of defence and showcase the things he is good at.

Running back towards his own goal is not something he enjoys as much - it just does not suit him, or his skill-set.

But the way Chelsea play under Sarri, he is going to have to do plenty of that, and he is going to find it tough.

Sarri has other options of course, with Gary Cahill and Andreas Christensen, and he might feel that, between them, there is the potential to find a partnership that works.

Again, he does not have long to make his mind up.

Willian has said he is "happy playing for Chelsea" amid rumours linking him with a move to Barcelona and Manchester United this summer.

Exit talk has followed the Brazilian throughout the summer, but he has hinted he'll remain at Stamford Bridge for the new season.

Per Football.London's Greg Johnson, after the Blues' 2-0 defeat to Manchester City in the FA Community Shield on Sunday, Willian said:

"This is just the beginning. I've been only in three training sessions. We have a new season with a new philosophy, everything is new for everyone. But this team has everything to improve in all aspects.

"The people know we have a lot of competitions to play. If we work hard we can achieve a lot of things.

"I always told him [Chelsea manager Maurizio Sarri] I'm really happy playing for Chelsea. I never talk about me leaving the club."

應該9號又會有Z哥斯達呢類未傳過嘅登鵰

美斯，基沙文，尼馬，摩迪，SMS

All no bid

yes

終極一字排開

波圖驚吾驚水貨牙鼠鼠

i know

唔理好醜 上年真係一字排開過

年年都係deadline一字排開
前年阿朗雷斯
上年沙包飲水

咪再買dllms啦
嫌上季未夠多咩

真心做後備依2件稱職有餘

Kristof語氣幾似世三唔會續約

屌你老母老鼠三連星煩到
一係就改埋啲垃圾詞
一係就老鼠中二病發作另外兩個幫吹奏
阻撚住正常討論，煩唔煩啊
都玩咗半年有多啦
成日屌波台小圈子之後自己做相同性質嘅垃圾嘢

哈，無可否認鼠囝講波係高質，一係你舉個例子邊個識波過佢

屌緊你三條撚樣煩膠啊

女人做野真係零舍濕鳩 慢吞吞重要determination咁差 比多100m往後幾年條中場線都夠做啦 點解死都唔買sms

女人撚識波咩

叫佢去返街市買菜啦

咁就斷腳pls

1個sms買到沙包飲水藥膏
3個dllm 點都抵d啦

鍠又唔係好想要 可以去邊

完約去鏝城，獌聯(施丹教)

之前成日屌Lulu個啲講非車事宜講私人嘢
你哋啲垃圾改詞同鳩叫鼠蛇好嘢又咪非車事宜
上面正正經經討論緊無啦啦一大段垃圾改詞加無聊吹奏

如果免簽or平 鍠點會唔要

吹奏球員點解唔關車仔事

你撚係車仔球員啊？
你又玩Cosplay啊？

講緊歌詞吹奏安囝真里奈bor

屌你老味勁人又嫌貴唔買 廢就搶住deadline前出半億磅買 不如索性買我算啦 到時我替天行道係press con幫一眾車迷當眾sm條八婆 要條八婆大聲講 出100m買sms

咪係，我用法比打啦大家都紙板

佢認真分析識波有道理，我讚下佢都唔得
即係講聲agree就得，讚鼠囝識波帝就唔得

真心鼠ching認真分析起上黎係深入+獨到

先唔講啲垃圾唔啱音教會改詞冇質素
你啲吹奏佢哋兩個都擺明係假膠喇
想解釋係反佢哋先係假膠
定話自己能屈能伸鍾意轉立場就轉啊

唔洗咁認真，全部都係鼠仔d分身黎

多謝大家！

大家繼續撐安囝撐車囝撐真里奈！

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

Braced for 3 days of Eden Hazard and Real Madrid links, but Chelsea have been reluctant to sell him since the first phone call from Madrid to London. Chelsea blocked everything off and when a player is too kind to force a move...

你認同佢咪回覆佢認真講波個段再分析囉
而家淨係覆佢中二病啲留言鳩叫鼠蛇好波鼠蛇識波
而家屌你煩膠唔係屌你想認同佢
好心啦玩膠又唔撚認而家扮認真傾波

無假膠，我一直對賣安囝抱開放意見。
但同時我非常欣賞安囝係球場上既態度

而真里奈，我非常仰慕。縱使佢做既野係將車仔一步步推向滅亡。但我真係無辦法對一個咁孤高美麗既女姓發脾氣。

請原諒我為情瘋狂喪失理智

煩撚到閪咁

你睇下你條賤種幾撚弱智

同公海班撚屌一樣
俾人屌繼續扮傻

血淚見證 上幾季睇親深夜西波即討都有鼠ching身影
連續幾百場直播冇斷嘅紀錄

咁你認唔認同我係識波帝先?

情況同有人中意黎明劉德華中意到追私家車，有人就只係中意聽佢地歌咁解姐

我作為車區偶像，有2個崇拜我既兄弟，都好正常姐

問心啦柒頭，真里奈企係你面前比你屌，你即刻跪低比佢踩你個頭啦

講到自己懶清高咁

愛是恆久忍耐、又有恩慈．愛是不嫉妒．愛是不自誇．不張狂．不作害羞的事．不求自己的益處．不輕易發怒．不計算人的惡．不喜歡不義．只喜歡真理．凡事包容．凡事相信．凡事盼望．凡事忍耐。愛是永不止息．

講真 唔屌

老鼠煩得嚟都多講波
另外兩個就真係唔知做乜9

我唔多講波？

欲加之罪，何患無辭

唔多

你地做人要有良知先得架, 係人都知安b講波架! 你地居然屈一個成日講波既人, 話佢做假膠！？

拿又黎啦
比人屌完就扮傻閪

根本就同波台班垃圾一樣質素

根本你就駁唔到，依家就玩人身攻擊

比d質素啦

係咪迷安就唔係車迷啊柒頭?

痴撚柒線連迷安都唔撚比，惡過共產黨

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨
讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

真里奈=車路士坦己

你係撚迷安咩 一時一樣 彈出彈入

油王=車路士鄭子誠

三位一體，何須細分邊個打邊個

我想佢走，但我欣賞佢球場上態度

做人唔係非黑即白。

佢本身就垃圾

屌博物館
我記得之前格陵奪權果幅漫畫都係你貼

仲有冇more

呢到有得睇唒

「而真里奈，我非常仰慕。縱使佢做既野係將車仔一步步推向滅亡。但我真係無辦法對一個咁孤高美麗既女姓發脾氣。

請原諒我為情瘋狂喪失理智 」

你呢一段唔係扮傻閪？

你未試過愛一個愛到失去理智?

知喇

車狗post又上熱門

個個入黎睇你班分身發癲

長期比人mon住有咩辦法唔上熱門

有好多巴哥

睇黎我真係有唔少fans

準備有第一個fans page

轉著11號大爆發 英超大紅人

要求立即釋放金章安

強行留住安是殘忍的

咪話唔比機會你地，依個comment有1000負評我永久退出車post

BREAKING : At cobham today Courtois told Sarri that he wants to leave, Close sources have told ESPN.

擺低對手咪走

親愛的古圖斯：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

祝
含家富貴

波台識波帝老鼠

依條仆街快撚d斷手啦

Bulka next Donnarumma

唔撚理你未買到代替品同冇錢收

雪條撚樣一年啦屌

扮下野講句up to the club都唔做

支持Sarri 做軌v92 玩鳩死卡吐

唔撚理
開季無新龍既就用卡巴
派膠都好
唔該雪佢一年加鎖locker
當年為左你趕走左功勳老臣
依家球隊有難你嗌走？
快撚d死全家咪唔洗返馬德里

呢單野我覺得要睇Marina咩立場
Sarri初來報到應該唔會玩呢d野
同埋佢真係用卡巴一季半季未必好有所謂

同埋為左佢換走埋撈左好多年既龍門教練(雖然換得啱)
球會根本錫到佢燶
唔係唔俾你有離心
但而家個局勢扮下野都唔做

無replacement好難放
當年成全馬迪都起碼有隻巴鳩

Thibaut Courtois hasn’t had a personal meeting with Maurizio Sarri so far, despite what some sauces might be saying. That he intends to leave is quite clear. #cfc

而家佢好鍾意而又教得好嘅嗰個都走埋

由Day 1開始就知呢條友自私精嚟
對呢啲仆街真係唔洗俾面

澄清王
不過最後果句同講咗無分別

係最唔gur佢個閪屎態度話撚知你車狗死冇龍用

咩sauce咁巴閉呀 mayo mustard 定 ketchup

唔知以為車狗拆散咗佢全家，自己分咗手帶唔到嚟英國講到星期二檔案d新移民咁

對野仔佢玩女周圍中出人生架

希望古狗空難

希望古狗呢一年後備都冇
日日吃喝玩樂 操都唔洗操

屌你老母古狗

世三見咗沙sir未

大媽型會員 人不知醜 天下無敵

射十二碼咁叻 繼續重點訓練啦

ask hawks
古狗同夏狗見左面未?

雪佢一年 迫佢跟青年軍操
返工唔準時，即扣人工

卡巴No.1

閪女人呢d垃圾為左做數話撚知隊波死
一定賣

壞fax機未

真係冇replacement 好買

賣啦，何必同錢作對

最想佢走果個講呢句嘢, FML

搞9卡吐好易
最驚夏神會反感

David Luiz:

I am the real boss here.😊

撻屋企人做原因好難留尤其D左膠國家
不過心水清就知佢肥約放第一

車愛willy willy愛車
對安來說巴塞算甚麼

車愛willy willy愛車
對車來說c朗美斯算甚麼~

car dogs,88

因為佢講過offer in the table not enough

我敢講開300k佢一定留

開始想雷斯躝多過安躝
雖然一齊躝係最好

賓仔 / 求下體俾卡吐回家

不能

iq題，估中無獎

點解車路士唔可以買Jack Butland作為古圖斯離去後既代替品?

不如買Joe Hart 算啦

因為butland不能

點估到

你係咪天才

俾人買咗啦

王子同雷斯印象中都話中好多次

拿拿聲俾份肥約啦，唔係有咩冬瓜豆腐真係會見到Green守龍

俾咩肥約

卡巴叔

冇按時報到or what?

姐係all fake news

卡巴叔好撚過佢啦

雙子人間蒸發

佢地原定今日返Cobham ?
其他幾個返左黎未

玩擺操

2條友即刻變球會地底泥

說好的「can’t wait to be back」呢

hawks fb

Batshuayi, Cahill, Giroud, Kante已復操
Chelsea TV話Hazard, Courtois下午會參與訓練，唔排除上午同球會有meeting

佢講緊國家隊

back to the champion league

呢D情況球會係派邊個去

油王唔似係英國，可能都係Marina, Sarri, Zola

西女人加沙sir?

back to Madrid

比油王就大獲
實念雙子有功放哂佢地

火撚屌老母

西女人咪一鳩樣 有靚價拿拿聲放

鳩頭獅我屌你老母!

希古恩單野都完左
Roman 同 Marina 仲未返返去咩

Ask Hawks :

Director of football 請到人未

西女人=油王意志

真里奈已經決定唔請，要玩中央集權

再遲d直頭教練都唔請，親自教

呢個位真係 無咗黑人先知黑人好

Hawks仲唔係carefreeyouth

升職做zola助手

黑人同干地都係呢場權鬥輸左比閪女人

cls

見過真人？

Hawks究竟係邊個

前鋒訓練啦屌你老母，話走就走油王仲有面既

其實佢係車內部既人

Joe Hart 算啦

你咪撚on9啦

死鍠狗要卡吐既話就拎隻拿華斯黎換，30m用黎煲醋呀

又幫曼城含撚

法卡奧、偉利安都好撚on9

拎拿華斯黎仲衰撚過30M

打得好地地比哥狗一黎搞到乜信心都冇

Time to go home

如果係等於嘅
點解煙剷左仔西女人搞唔掂
要油王先搞得掂

黑人無真係特別鬥啫

契仔雷斯投訴點解復操仲見到干地
油王即刻親征

點解閪女人唔考慮下去做雞
個臭閪格一定好多雞蟲爭住比錢屌

Come back cech

黑人做磨心

Sorry cech
We look wrong person
Please come back

老喇

Kyle Scott will spend the upcoming season on loan at Dutch side Telstar...

Good luck, Kyle! 👊

踢過社區盾、英超聯賽正選架

得番3日，全世界知你要龍,30m買隻手定腳
卡巴傷咗用green定bulka

咁未唔好賣囉換隻巴禾二世番黎托咩

navas矮還矮，同巴我比

咪係30m用一年

巴我打西甲都勁

依家唔賣古圖陣間好似DC單嘢咁又更衣室風波就好笑

屌無論身型打法都一撚樣
巴禾打西甲果時唔勁唔穩咩
黎到英超未現真身囉

連迪基亞卡吐以D都交左幾季學費先成材
拿華斯31歲比幾多季佢成材

其實就算古狗話走又點
我地一直都搵緊replacement架啦
係搵唔到咋嘛

而家球會唔係話唔需要佢喎，佢自己唔續約同DC點同

自貼保清白

鷹鷹有冇抄Fran kirby牌？

卡吐條25雪尻佢就岩
不過佢都叫左走好耐
閪女人乜replace 都無搵過

貴呀...

不能咪唔貴

唔吹奏HAWKS都唔得

西女人：30m仲唔貴？？

請改成我地3安答~

世三我完全唔驚佢今季走

皇狗根本出唔起錢

陣間買dollaroma俾A米籌旗買bailey

Butland 30m都唔出手 dollarumma

同卡吐肥鳩特開完圓桌會議未?

Hazard剪緊頭髮

Willian has confirmed Barcelona made a bid to sign him, but says he plans on staying at Chelsea.

👉 bbc.in/2ONVy68 #CFC

True Blue

人地一早開左周薪要求，西女人唔比
有咩好冤

martial換安單野堅唔堅

唔想走既就叫走 想佢走既就賴死唔走

Luiz: Willian love che, che love willian

we love willian and luiz

Luiz: 'If 孖寶 leave, I think we will continue with fantastic players.'

卡吐叫走 睇怕世三都咁上下

True Boss Luiz 出到聲
仲講埋唔想留係到既人可以走

十足辦公室政治搞風搞雨果個

黑世三真藍

希望反安狗好好反省

反你老母

愛滋病紋身佬

=.=

又禍國西太后 又小雷子

疤都唔去

安仔：I m singing my blue~~~~~

亡國之兆

巴西陳廣偉：我拒絕西甲班霸只因愛藍調

雙狗講完數未

好想 好想 好想 好想 好想好想和安在一起

Willian 垃圾，WC冇腳好波，咁都唔賣堅on9

和安一起嗅精液多腥腥?

睇黎冇機會唱安的離開也是愛
6 70m咁就冇咗

鐘清好耐無見，依家撈得還可以嗎?

Willian good

巴閪幫垃圾車咁大勢力 又叫唔到allison黎

如果唔係你 ，我洗咁耐先入黎一次?

點解咁講！？

sandro

The official Premier League website has listed that Ruben Loftus-Cheek has joined Crystal Palace on loan.

屌你父母呀

zaha

嚇我唔到既

跟學神踢波無進步架bor

1隊經驗佢已經有啦，已經唔再需要去水晶宮依d濕鳩隊度曬時間

SMS IS COMING TO CHE ~

一直覺得雷斯其實岩踢防中多D
雷斯之前試過係車仔踢防中,我記得踢得唔錯,有遠射有長傳,又可以高波爭頂
失位仲有後衛包無咁傷

沙利根本唔鐘意切？

唔垃圾嘅唔會黎

屌佢D遠射鳩撚到暈長傳又係10鳩幾球得1球準
打中場永遠有前無後邊撚到好呀

係啊，唔計佢霸住粒波鳩分邊，周圍走，40碼抽埋去

佢踢防中都唔差

而家好期望卡狗下季雪撚到雪條咁
後備都冇佢份 反正都走 好撚興奮

到2018仲有人覺得雷斯打到防中

Baka唔借 廢達有賺先賣 仲想借走龍虎切

日日幫佢增肌務求季尾大隻過Hulk

佢會唔會到季中就頂唔順走人

Baka唔借因為西維爾俾唔足人工

車十大都市傳說之首
一定係雷斯踢防中好掂

雪撚到佢波都唔撚識接
操撚到佢洪金寶咁既樣
諗起呢條仆街仔都唔開胃

意思係如果油王咁鐘意佢,教練迫住用既情況下
佢打中場好過後衛
當然最佳位置係後備席

但俾足人工留件垃圾係到有咩用

你問西女人

Dllm準備全面進場

我寧願冇

倒數48小時未

高層難頂啲定係冇得食煙難頂啲

SMS IS COMING！！！！！！！

車區都市傳說
雷斯打防中
費托反cup疤
費托幫車仔攞歐聯冠軍
仲有冇

Why not both

SMS is joining the BLUE~

Get French Football News
‏

@GFFN
12m12 minutes ago
More
Breaking | Chelsea have made a fresh move for Nabil Fékir, according to France Football. More follows.

Breaking | Chelsea have made a fresh move for Nabil Fékir, according to France Football. More follows.

wtf

Cheek still here

France Football rubbish source no need see

不要有任何希望

200m 西女人 即刻deal

Sadio Mané was set to sign for Real Madrid before Zinedine Zidane quit as manager. The Senegal international had agreed personal terms. (Source: France Football)

唔該賣左你個廢達啦！

我地而家係黎睇跌嗎?

唔該借埋個baka好嘛？

廢到我就黎睇唔到野架啦...

All we know, it is the time to william go

係車養老

見法比呢d柒頭 都有得留

即刻出黎澄清

Chelsea defender Fikayo Tomori is undergoing a medical at Derby County after agreeing to join on a season-long loan. #CFC #dcfc

岩岩來 吹奏到而家

今季Hea睇算, 無謂睇得太上心, 冇希望

佢打防中基本上個波過左佢就由得後面幾個自己搞掂

大家係咪唔記得左佢打防中出左咩事

雷斯呢d冚家產好lan啦

Although Chelsea have not made a firm offer for the player yet, the hours are ticking for Premier League sides to perfect their squads ahead of Thursday’s deadline.

No bid

屌佢老尾 其實今日車搞撚到咁 仆街魔狗真係一個主因

賣撚走哂全部可以做核心既人 要古圖放會長又係on9 明明會長仲有至少十年打

Simon Stone
‏ @sistoney67

In addition, it is looking increasingly likely Anthony Martial will remain @ManUtd beyond Thursday. Club not actively looking to sell at this stage.

你on9好多
揀古圖棄施治係正確決定

15年夏天走
點撚打到25年呀

哦 咁依家夠on9未

摩狗係仆街我認同
但你話佢仲有十年打就唔認同

而家頭套回晒塘啦點至少十年打呀
打撚到40幾歲？

只係打中堅更仆街

如果依家買返會長 就真係大巴大巴摑醒你地

古圖係仆街在佢個態度係唔理球隊死活
但西女人肯一早出肥約同野心佢一早續撚左約
你走去講返轉頭唔應該俾第一把交椅佢做
果陣古狗係西甲上晒一線

摩狗大把柒野屌
但屌佢揀古狗根本就戇鳩鳩

留係度佢都唔識教, 呢個世界冇如果
當日留kdb唔要oscar, 分分鐘oscar 今日變施丹添
當時環境要古圖唔要會長都好正路, 邊個知佢咁反骨

全世界所有領隊，無一個正常人會為cech放棄卡吐

kdb,lkk摩狗一定有責任，但卡吐真心無人會怪佢

為衝擊下屆世界盃決賽周，中國足協終極出招，搵名帥希丁克出山執教中國U21，希望打好國足基礎！希丁克曾經帶領南韓殺入世盃四強，實力、經驗毋庸置疑，中國足協已準備肥約，誓要令希帥點頭執教。南韓傳媒就覺得，中國足球基礎太曳，就算有希帥帶隊都無法改善水準。

今年72歲嘅希丁克，02年帶領南韓殺入世盃四強震驚全球，4年後就協助澳洲殺入16強，最後僅負意大利出局。中國足協睇中希丁克，雙方已進行多次會談，進展非常唔錯，據悉希丁克會帶助教、守門員教練、體能教練同技術分析員團隊來華，最快八月中就會落實簽約執教，雙方會簽3年合約。國足領隊納比收取天價帶隊，據中國傳媒指，希丁克人工會少過納比一截，但都達到世界級主帥薪酬。

中國足協重金禮聘希丁克，當然係想後者打好中國幼齒球員基礎，以接班國足衝擊2022年世界盃決賽周位置。但南韓傳媒就唔睇好呢個算盤打得響，佢哋認為中國球員質素太曳，就算希丁克出手都係徒勞無功，難以複製南韓02年足球神話；而唔少中國網友亦唔多睇好呢個計劃，認為希帥年紀太大，未必有魄力去為中國國家隊撥亂反正。

希sir

半季後記住番黎

態度唔好擺明係對隊波冇感情當打份工姐, 唔怪得佢 佢都算交足功課啦 最多話佢食左人條女姐

好似第一次聽人屌留卡吐唔要施治

久唔久都有人出來9up要留施治

最後有咩問題,佢的確有功勞喎

上年大好機會續約又妹妹下

西女人就抵屌 摩狗係卡吐單野幾乎零責任

西女人

會長呢加都回塘啦,仲講十年
你屌卡吐養唔熟都合理啲
如果講表現佢除咗上季對疤嗰場同15摩二嗰季,其餘都好穩陣

一早肯比200k已經續左

無記錯上年卡吐第一次開200k
西女人rejected之就無再傾 話等季尾
好似係季初國際賽期前既事

有D人覺得有冇卡吐都無分別
無佢近兩季都唔會拎到英超

冇courtois既話干地第一季都未必有英超

travoe chalobah係英冠踢防中

親賢臣，遠小人，此前車所以興隆也；

親小人，遠賢臣，此後車所以傾頹也。

屌我鐘意呢個名

邊個係SMS

猁攞歐聯車路士有冇得踢歐聯

社區盾有冇直播

雷斯踢防中好掂

仲有冇

老鼠玩分身

咁蘇拿呢

真理

垃圾車

廢雞 Bailey

算把啦垃圾車

有得J好J
聽朝起身就變fake news

Sky sources: Chelsea make Stoke goalkeeper Jack Butland top target if Thibaut Courtois leaves the club. #SSN

Welcome Butland

不能，butland

如果買佢，佢應該會即刻遞紙

Fikayo Tomori has joined Derby on a season long loan! Good luck @fikayotomori_ 👊👊 #CFC #LoanWatch #LoanNo24

洗撚遞紙咩
擺低錢就放得人啦

不能 30m
舒米高 40m?

Nothing new based from earlier, Courtois & Hazard still not sighted training yet #cfc

唔見人

罷操gogogo

禁室培慾
一係就sell 健身咁sell 到佢地簽

夏狗擺操應該直接由legend變地底泥

雙狗：有無7天冷靜期

最多都係冇比利時雙狗
好彩唔係冇簡迪

唔肯洗錢>買平價dllm>dllm唔岩用/未夠班>dllm冇人接貨>賣唔走>冇收入>唔肯洗錢>無限loop

結論：垃圾車

d source 開始亂咁嚟
fekir
butland
oblak

能butland給沙利一季時間 踢到進攻足球才說再見

卡吐的野仔留在西班牙 oh越過夏狗底線夏定下下站 去皇馬~

買得一個人 講真比利時孖寶睇左琴日場波一定叫走啦
如果前面無埋世三真係 D攻力真係

車仔都市傳說一覽：
費托冇供應
達子冇供應
雷斯防中最強
沙拿冇機會
奧斯卡被戰術逼害

世三唔會罷操掛

世三都唔見人 古狗係咪開始同佢洗腦

Matt Law
@Matt_Law_DT
Exclusive: Courtois goes AWOL to try to force Chelsea exit. More on @TeleFootball #cfc

斷手斷腳空難啦

AWOL (Absent without Official Leave)

罷操

夏狗都罷操 ？

Sarri wanted to speak to Courtois face-to-face, but the 26-year-old has remained in Belgium, where he was honoured by his former club Genk at the weekend. Courtois was due to join England centre back Gary Cahill in the Wembley stands for the Community Shield on Sunday, but did not appear without offering any explanation.

Kristof話夏狗有喎？

He was then meant to join Cahill, Eden Hazard, N’Golo Kante, Michy Batshuayi and Olivier Giroud in a 4pm training session at Chelsea’s Cobham base, but, again, the 26-year-old was absent.

Hazard posted pictures on social media of himself back in London and looking happy. He has assured Chelsea he will continue to give his best for the club, despite missing out on a move to Real.

應該冇

閪女人全家撞車死

Hazard 係 London

老實講佢夠膽擺操未雪佢一季

第一場對列斯就派膠

Sarri都開晒口你今日親口同我講想走就唔會留
點知影都唔撚見

Courtois 我屌你個閪

古圖狗準備做負重未啊屌你老母

Exclusive: Chelsea are preparing a €100 million bid for Atletico Madrid goalkeeper Jan Oblak. Roman Abramovich is ready to pay his clause in the next 24 hours. The English team wanted a substitute for Thibaut Courtois. (Mundo Deportivo) #CFC #Atletico

As per @Matt_Law_DT, #courtois didn't show up for training at #cfc today as he pushes for move to Real Madrid. Club were already under pressure to find a replacement before selling him this month.

得返三日搵龍

屌你老母閪古狗 想走都算
罷操真係好撚失望

我地就買Butland, 順便雪夠卡吐你條撚樣一季

其實換拿華斯頂兩季都好呀（可能佢都唔肯黎）

希望球會企硬雪足一年幫手洗廁所

學左哥斯達，古狗正傻仔

直接互換算啦 等條仆街無得去皇馬！

兩季比適應英超都唔撚得啦
仲話頂兩季派兩季膠就有份

搵到都唔賣啦屌

人黎，準備鐵通，教訓下d養唔熟既金手套

閪女人正垃圾

35m 隻巢皮閪女人做雞都搵到呢個數
雪一年

古圖狗 早啲抖 而家唔要30m 要低對手

馬體會成班義氣仔點會肯咁樣出賣隊波

Chelsea have also offered a new £290,000-a-week deal to midfielder Kante, who returned to pre-season training and remains happy at the club.

古狗啪啪啪

痾完蛋就走左去 世界盃就踢到識飛

French sources are claiming Chelsea are attempting to sign Nabil Fekir. Liverpool almost signed Fekir earlier in the summer, but reports from France have claimed Chelsea are ready to make a bid for the £60m-rated player before Thursday. #CFC (Telegraph

一早用70m搶allison咪仲好
依家用成億買奧比歷用得仲多錢
油王親返政啦求下你

古狗屌你老母

一係唔賣一係拎個龍黎換，3日搵條dllm黎打龍呀

賤種狗 古圖斯

西女人落地獄

你親自返來話走油王實會成全你
你玩失蹤撬起Sarri一棟仲比你走仲成世界

疊埋心水返下體啦 古圖狗

西女人係隊波咁多季都冇一單買賣係幫到手

歐聯決賽打猁都勁wo 人地肯唔肯黎另一回事

派人去比利時捉佢番黎啦屌

唔想踢快9 d lan 好過，拖低低士氣

如果真係好擺操
就做足一年重訓波都無得掂

雪佢老母啦屌

操完就洗廁所

教練想見你 聽你條柒頭親口講去留
你就縮係比利時 係男人就出黎面對啦 冚家鏟

雪佢唔係問題 下場係咪卡巴正選 世三會唔會出

Thibaut Courtois will be honoured by his former club KRC Genk today. On the Real Madrid transfer saga: "I'm not going to comment. It's all delicate. I'm relaxed at the moment."

尋日

Remember when Courtois went AWOL to force his move to ... Chelsea. Didn’t turn up for a friendly game against Lyon and the fan day. A few hours later his move to Chelsea (with Atlético loan) was a done deal.

之前已經試過

咁岩又係對lyon之前發生

屌你老母臭閪古狗

狜狗咁玩法油王咪撚忍佢啦

擺明係學沙皮果招

唔撚放呀 夠撚膽罷成季操囉

其實都唔使傾 佢表哂態要走 又唔care雪佢

一直想走又唔遞紙 係咩玩法

costa衰在干地sms先，沙蛇開哂聲話見面想走就唔留都唔蒲頭,油王呢鋪都咁順灘仲有面既

雪9佢

卡吐條柒頭打撚到控球咩

平時叫你傳波好似傳炸彈咁 唔明皇馬睇中佢d咩

車一早知佢想走但取態似係寧願唔要35m用多佢一季
點知條友一年都唔等得

干地一早唔預佢玩佢先潛水
但沙利出晒來講明要同佢傾一次

真係寧願要面唔要錢 其餘人有樣學樣仲得了
又食人條囡 又25 襯哂賤種鍠

前鋒訓練啦仆街 30M賣左 Marina都唔會用黎買人

油王呢鋪一定要企硬，下下都咁俾球員過一棟仲成世界既

屌 洗閪比面個躝旦咩
雪咪雪

Sarri做撚左傻仔咁

希望油王嬲到仆街落order雪佢老母 一拍兩散

今次真係要學mu對迪基亞咁，雪尻條賤種，再買新龍

咁撚閪嘅人都有

好心佢一早打電話算啦

屌你老母擺明落面姐
呢條撚樣真係垃圾車歷史上25第一人
放低隻手指先好走呀

呢條友賤到

#cfc have been looking at a number of targets this summer to replace #Courtois. #Alisson was their first and main choice. Since missing out to #Lfc, they have not been sure what to do. #Butland was way down the list but now a real possibility. Window closes in 3 days.

新一季西女人同狗圖撞車生癌死plx

沙利覺得面對面傾係出於對球員既尊重
點知佢放沙利飛機

好心就一早講想即刻走啦

學人講責任話要去西班牙照顧個女，咁你依家有冇負番責任返車路士報到，親自交代自己嘅去留呀撚樣

呢條柒頭養唔熟就一早知
估唔撚到會咁仆街

車一早知佢想走亦都同皇傾好左價

買到是但一個龍都好，都希望球會可以雪古狗一季，痴撚線下下咁樣做就放以後個個都有樣學樣球會仲點留人

呢獲油王做硬大水魚要科錢買龍買人定軍心

下季可以等睇破失球紀錄
龍門又膠後防又膠

所以我唔明點解你地屌到Matic咁甘
起碼一早親自知會球會
完左假期都照返黎操

你睇下古狗呢隻就真係25喇

因為個陣未有古狗呢個案例

西女人一早買左Alisson 咩事都無
不過條25仆街都咁 一年都唔肯留

Butland 暫時係最大機
唔知會唔會比到驚喜我地，例如唔知咩名既龍

條友除左識派膠之外仲識乜

油王依啖氣咪撚忍啦
雪9佢

淆落都要J butland 你比個舒米高都好

係英冠都派膠 點買得落手

呢幾日轉會好睇過戲囉

講真咁都sell比皇馬 油王我睇你唔起攞

到時100m 都要禁住比 油王、西女人好野

臭閪上位之後第四季轉會一年比一年閪
油王幾時先肯放過車仔

雪佢一季,鎖locker鎖車位,同青年軍操,no show扣糧

#CFC IN NEGOTIATIONS WITH STOKE FOR BUTLAND! Stoke want £25-30m, a fee which #chelsea aren't against, #RealMadrid value Courtois at £32m, Stoke want deal done asap so replacement can be signed for Butland, expect this deal to move quick.

馬迪=陶君行
古狗=黃洋達

比利時孖寶都走 巴西孖寶又霸住個正選
干地夜晚真係訓住笑

仲有識射破自己十指關

感動既係暫時世三冇受古狗影響

成也油王 敗也油王

岩架啦 襯返而家隊波 西女人心諗又賺左

睇怕真命天子都係butland
呀巴幾時變返重課大戶 呢幾年俾其他金主踩到上心口咁都忍到

隊波已經阿奴化緊，最後一步就係今季都冇前四，正式成為第二隊阿仙奴

油王醒未
罷訓都忍你就真係賣盤啦
火都無埋

油王的十五年大運已過，如今正是急轉直下的時候了！

有冇人同我一樣支持買Donnarumma，
雖然上季都膠膠地，但幾有星味

西女人肯至得 ac分分鐘仲疊水過你

買唔撚買新龍都雪啦屌你老母 扭下屎忽花就諗住走到 仲成世界？

星味我簽唯唯守唔好？

我想要旦哥多d

謝霆鋒啦屌

油王酒池肉林 夜夜生歌 西女人把持朝政
仲有巴西幫小雷子興風作浪 又有25仔投靠敵國

A Spar in Tenerife reckon they've found 'AWOL' Thibaut Courtois.

係西班牙

屌你老母臭閪撞車死啦仆街

雪9古狗條撚屌一年啦仆街 30m喺而家世界 要唔要都罷

自廢雙手咪比你走囉屌你老母古圖狗

咁易俾佢死又唔好,最好撞完斷手皇唔要佢,拎佢返黎洗廁所

西女人轉頭就同你賣左佢
有錢收，條臭閪俾狗同時屌三穴都得

咁撚樣都順佢意 以後重洗出黎見人既

courtois 仆街死
走都唔係問題其實 , 但如果真係30-40 m deal撚左, 高層都快撚d仆街死

一早知佢想走,無左alisson都夠膽死咩人都唔去搵係度鳩等,炒撚哂佢地啦垃撚圾

希望沙利挨到一年啦 隻手震到煙都點唔到

感動hazard冇俾條冚家鏟影響

狜真係終極仆街黎

Eden Hazard back in training at Cobham today.

世三

續約先講啦 唔係完約走硬

Thibaut Courtois was in Tenerife last week. On holiday with his kids. He,s not in Tenerife right now, neither in Madrid.

古狗:c u next year!

講真肯唔走 踢埋呢兩年已經好感謝

如果叫埋夏狗一齊走嘅話佢死十次都唔撚夠

hazard呢D咪要起銅像囉
條25咸濕仔起定個墳頭俾佢啦

Hazard

續約先啦

負重

true bike

再加上佢想跟摩狗

咁快吹奏hazard true blue做乜
續約先講啦

下年無成績 唔續要走 唔通話hazard 25咩
就算今季走人 好黎好去都25？ 垃圾車靠hazard6年

世三講過要買幾個人先考慮留 西女人先買得一個
就算佢唔續都好難怪佢 西女人仆街死啦

最後一日 oblak 廢雞 一字排開！

Mundo Deportivo | #Chelsea are preparing a €100 million bid for Atletico Madrid goalkeeper Jan Oblak. Roman Abramovich is ready to pay his clause in the next 24 hours. The English team wanted a substitute for Thibaut Courtois. #CFC

Fake News?

其實都用到100m買新龍，
用黎加卡吐人工都留到啦

Leon Bailey ✞
‏Verified account @leonbailey

Had a great training camp in Austria, feeling great regardless of my torn ligament in my shoulder, I’m still working hard to come back stronger... 💪🏽🙏🏽

已經唔係錢嘅問題 係條仆街想返去湊女

煙狗好撚慘 咁樣畀古狗放飛機

第一日做車迷 有咩要注意

認住老鼠係條柒頭

BREAKING: Everton are close to completing the signing of Brazil winger Bernard and he is expected to have a medical in the next 24 hours. #SSN

雪佢1年啦 屌你老母

完全唔可惜

之前全部no bid yet, 等最後幾日真係知留唔著人先bid, 信唔信

REAL WANT ALONSO

Real Madrid are set to target Chelsea defender Marcos Alonso, according to Don Balon.

New manager Julen Lopetegui is said to want the Spain international at the Bernabeu and has asked the club to make a move.

From skysports

唔係好信
真係咁賞識佢嘅話點會唔選佢踢世界盃

雪撚佢一年啦
仆街古狗快啲撞車斷手

"People always complain that players don't comply with their contracts, but maybe they do.

"I don't think they will keep someone with my qualities on the bench, even if I don't sign.

"I will go back and see what they want and how they say it."

7月15講 寸撚到
就雪佢一年啦油王

等我地true blue azp 練波個陣射瓜你邊撚度都唔使去

好感動

古圖狗 雪佢一年啦屌

佢個release clause好似唔止€100m

今晚就知咩料
Plan BCDEF實出哂嚟

butland不能守

今晚係1個都無

Courtois 情況:

Courtois決定罷操，逼車路士放人

車路士一早知道Courtois唔會續約，但仍然等到8月，希望Sarri同佢見一次面，但無諗過Courtois去到咁盡

轉會情況:

Courtois係7月份已經同皇馬傾好個人條款，但車路士一日簽唔到新門將都唔會放人。

Sarri Plan A係Alisson，但由於轉會費太高，球會決定唔同Liverpool爭

自此之後，車路士就無任何計劃，傳媒每日將唔同既門將同車路士扯上關係，例如Cech, Schmeichel, Pickford, Butland, Areola, Donnarumma, Reina, Trapp, Cillessen, Rico.......等等，但明顯傳媒都係估估下，車路士係呢個月無落個任何bid，亦無同任何球員見面。

最新同車路士扯上關係既係Oblak同Kepa，兩人既解約金分別係€100m同€80m，但你要知道車路士連Alisson 70m都唔肯比，唔太相信車路士高層會咁有野心🤦‍♂️

本來車路士考慮簽唔到Alisson，就留多Courtois一年，但Courtois去到咁盡，睇黎車路士都會儘快放人，距離轉會窗完結仲有2日半，即管睇下會唔會逼到高層出高價簽頂級門將🤷‍♂️

另外中場位置方面，Sarri多次提及球隊需要係中場增兵，但球會仍然未有動靜

No bid yet

buka

kepa唔知使咪出到release clause

上策：貴價簽龍（反正錢佢地出）
中策：馬列斯2.0 睇下邊個笑到最後，又死死氣地返黎

我到今日都係唔慣車仔件新衫

賤種狗洗驚你咩，最多坐一年就拍拍屁股走人，何況下年又無世界盃/歐國杯

冇架，餘氣順d渣
唯一作用就係同其他球員講罷操呢樣野唔適合係車

屌你老母 返到黎一定打撚爆你個頭 等你感受下會長嘅熱血 dllm打靶仔

仆街古狗 斷腳死啦

Dllm 真係每年彈隻鬼出黎

好學唔學學Claim 擺個女上枱

點解佢會有錯覺,覺得自己打得好

假到我都唔信

解散啦垃圾車

西女人又唔會同錢過唔去
睇睇今晚放佢過皇

準備睇一季卡巴叔

hawks:

$$$$$$$$

馬體會先借後50m買Costa筆錢已經找清

祖雲達斯分3年25m買斷Cuadrado，最後一期8.33m已找清😛

dllm coming

good morning! any new signings

踢得好個排歐聯都正選。成季得幾個月好波係到嘈冇正選

西女人：又有錢買手袋啦

咁似香港啲狗官呀

very well

閪女人=宮永咲

古圖狗 早𨶙抖

斷腳吧古狗

真係唔同錢過唔去
之前就一早50m賣安仔去疤啦

點同，班茂里覺得安超過呢個價值同埋想繼續用佢

反正高層都決定唔要錢留多卡吐一年，
依家罷操理撚得佢，馬列斯都迫唔到李城啦，
一個龍門算得乜撚野

我想講willian嬲豬唔係因為無正選，佢嬲果排係打假9 352都唔出佢/柏度果陣。

是但啦，快d lan 啦

次次出完無貨交,唔出佢有咩問題

What a hat-trick this was from Fernando 9 Torres! 🔥

#PLMomen

Torres

日日車fb淨係識post呢d歷史野

其實佢擺操唔會太耐，因為合約原因如果佢唔返黎要罰錢，同埋車可以告上FIFA，而家佢只係加快車搵replacement

雪一年
鎖locker 車位 日日同u12練波
唔報到就唔好出糧再告鳩佢
用記者用傳媒寫都有咁臭得咁臭
幫hazard起銅像加到350k
幾個月後追住番黎含啦

西女人又想點撚樣🤷🏻‍♀️

Official courtois out news

球會唔似會搞鳩佢
仲有佢老死夏狗係度

最好加世三去全球高薪

古 就撚狗咁撚

仲係唔明 佢嬲緊出352放棄足球呀

又借走切
明明中場都無人用

"Wherever I go, Hazard must come along. We will not let each other go. We'll see. Now first vacation. And agree with my entourage in between.” Courtois said.

Cheek

Twitter : Crystal Palace player
IG : Chelsea player

有無人有睇過佢Twitter 有無轉過

資料出錯下話

Ross Barkley studied Napoli to try to thrive in Maurizio Sarri's Chelsea (Goal)

留巴卡唔留切
呢個應該唔係正常人做既決定

我支持唔要35m雪一季

依個係球會姿態問題

條友自己本身就係其中一個輸波因子
佢撚有資格出聲咩以條廢柴

Ask Hawk:

請問切單野點？又loan 定留軌？

有正確態度係好事
希望快d上手 唔好做波牛

態度正確，但後備料

本來唔係搞到咁撚串都支持賣，亦相信煙蛇會放
卡吐今次真係over哂

垃圾球會應該會順卡吐條撚屌意

今時唔同往日 球會仲邊會玩野

不過龍就真係要買。

古狗慢慢坐

今季最想睇條賤種古狗雪撚到硬一硬
搵佢同d青訓練波 後備都冇佢份
25狗 人人得而誅之

訓練消息:

Giroud, Kante, Batshuayi, Hazard, Cahill已歸隊

似乎上場踢足90分鐘既球員唔會踢今晚既友賽

預計呢場比賽會比世界盃球員及pre season少踢既球員參與 (Emerson, Ampadu, Abraham, Loftus-Cheek等)

部分loan group球員似乎亦有上陣機會 (Zouma, Kalas等人參與訓練)

因為有人肯出晒切人工 巴卡無

搞到咁樣
呢幾簽唔到不能係咪用卡巴？

聽日有切

賤種古個格岩哂去賤種蝗

應該話今晚場波

煙sir姿態做到咁足，條友都唔俾面

其實不能都唔好過卡巴好多...

卡巴用波應該仲岩沙蛇口味

李城唔係大會都企硬啦

上年咁順攤放狗迪畀摩狗
而家古狗有樣學樣

馬迪有交帶好多

高強度負重訓練一年啦唔使諗

雪鳩25古，一拍兩散

馬迪都冇罷操

係囉

如果軌企硬唔賣佢都係死死氣要返黎
唔係又告鳩佢無履行合約

自古以來姓古既都特別25

馬迪起馬真小人都講到明想跟摩佬
屌你卡吐一時又話會續一時又話走 正仆街

同埋起碼果陣係買左巴卡番黎（唔好理佢真係廢先），起碼當時係有代替品

妹迪係仆街
25吐連仆街都不如

當時大家覺得巴卡唔廢

我同你當時都反件垃圾

歐聯11人 估唔到都係水貨

其實買中堅點解唔諗下耶利mina

係
結果果然

屌 買咗龍門先啦

買Fekir一聽就知係吹架啦

咁多人爭西女人實爭輸

之前仲話夏狗留 就會留
古圖狗

世三根本走唔到

如果皇狗肯出高價買
持續同車仔傾
我諗佢都罷操啦

Yes, costa因為sms唔計
個個都咁當球會死架

支持好似李城咁對馬列斯

有夏狗做人質同costa事件球會好難搞鳩佢
呢件事皇狗同古狗贏撚晒

古圖狗不嬲食撚屎大
好地地一間大球會要俾佢舞
dklm
一早應該出Bulka都唔好理佢

不過西女人都係抵死，
前季贏完英超就應該同卡吐夏神續約啦，
嫌人貴唔肯續約咪等蝕錢囉

nonono

識玩既，大可以賣佢去下體會

65m+tbo<>olbak

下體會實肯

個時呢度係各佔一半 但俾西女人撚到有人黎已經一齊叫好

下年得返一年約皇可以出低d價
我估夏狗會睇多最後一次皇會唔會繼續想要佢
要的話就會遞紙

如果蝗肯俾200m 我估車放硬

問題Oblak唔會想走

你又知唔想走?

你識佢?

罷操係咪可以罰錢

馬迪3月已經入紙

下年賤種蝗都未必買，下年世三都29歲，蝗狗未必會要咁大年紀

Bring him Bring him

唔關年紀事

我渣住isco,assenio依班本土核心playmaker
仲要你件夏狗黎爭波踢做乜

卡吐仲想要肥約，下體未必出到
雖然我一直支持送卡吐回家
馬德里呀嘛，如佢所願啦

踢過馬體 又去鍠 d 25DNA深到入骨

無強烈意願想走唔等於想留隊

正如簡迪開心留隊，但psg出350k offer而車唔阻止佢離隊，簡迪一樣會走

奥比卡個情況我又唔覺得下體放行佢都瀨死唔走

我就支持唔比古圖屍咁開心，送佢返下體愛回家啦仆街，皇馬我屌你老味

今次同意米奇

Allison都算 個價實在太痴線

之後有大半個月搵人代
搵都唔撚搵

古圖斯係賤人黎架啦
但某程度搞到咁既地步 高層真係自己攞黎

不過如果真係咁做益撚左下體狗

龍門無啦啦upgrade仲要白收65m

可能唔使65m

古天奴，古巨基

高層唔會搞咁多野
我諗最後100%執Butland

如果鍠肯用高華錫+錢收卡吐 又點睇

唔太同意
一黎除左Allisson市場根本冇一個龍夠lv
二黎球會想同古狗親自傾一次點估唔到佢玩到咁

就算執Butland
我都幾肯定係deadline前幾個鐘先搞掂

因為閪女人一定會為2-3m不斷壓價

喖陣心諗狗迪已經仆街
同古狗比 狗迪直頭係true blue

就算搵個市都要有勁龍先得架

馬迪明買明賣想跟老豆姐
佢果季季尾似真廢多過hea踢

deal

古圖斯條撚屌 仆街在想走唔撚一早講

屌你老母依家得番幾日轉會窗先黎玩失蹤

咪話左球會一早知佢唔續

正

古狗呢啲90後
唔傾就早啲出聲 難為個廢中呆等

咪傻啦

皇狗根本就睇住你車狗黎食
35m就一早傾好咗
你強留古狗就一季後free簽

皇狗:理撚得你

同埋應該有叫古狗罷操
摩迪果陣已經試過

難為左Keylor Navas

神早表哂態啦
班高層同個領隊好心就早d搵佢直接傾啦

點睇都唔係upgrade

咁如果佢都有打算放高華錫嘅話都係做生意啫

係咪忽撚咗上腦
卡吐加錢下嘛？

卡吐勁過奥比卡好撚多啦

卡吐呢D碌柒
對佢黎講 馬體同車仔
都係幫過佢既契弟

世界盃未歸隊 煙剷講咗傾 佢唔蒲頭

俄佬個龍肯唔肯放？

Sarri覺得同球員面對面傾係出於尊重

已經係最早 約佢原定歸隊第一日

有65m ，續比狗雙雄好過

咁不如簽會長

原本係星期六
但古狗仲係電話話星期一先
點知一早plan好潛水

越諗越仆街
咁樣玩老人家

作客幾好睇

比古狗過到去一陣又拉瓏鍠買夏狗

煙剷約佢返黎即見，姿態算做到足俾足面啦

仆街啦咁，靠卡巴叔下年歐覇都冇

點解講講下會吹埋艾堅費夫出嚟

仆街
雪鳩個冚家剷
賤種狗一年
體能都唔比佢操
成年冇踢過有手感
睇下仲有幾多個接貨

古狗真係好契弟

On9 借古狗幫摩佬餘孽漂白

屌你老母古圖狗

收皮啦25

雪鳩佢一季

跟操都唔撚比

鎖locker車位

Butland

柒頭安賴個女
有冇戇尻啲

含撚吧古圖

的確係沒有最仆街，只有更仆街

沒有最25 只有更25
狗迪要斷腳 古狗直頭要空難死

簽件英冠龍代古狗

諗起今季可以講足成季不能笑話就笑到不能自拔

擺明搞笑姐

油王唔好又開綠燈放古狗呀

fekir同oblak有幾大機會去車仔踢歐霸杯？

古狗真係仆街黎
用拿華斯換貼錢都肯

Both, 最後一日一字排開

擺明吹水新聞

好灰鳩

中鋒中場左閘龍
幾個位都要人閪女人

Next season line-up

Hazard Harry Kane Mbappe
SMS KANTE
Jorginho
Telles VVD Rudgier Azp
Oblka

9/8
高治 干地 巴巴 會長

一字排開

馬迪都算
油王唔係古狗都忍下話
球會對佢千依百順
趕走傳奇
換龍門教練
一個屈尾十就想走

我想問下如果真係tbo+$買oblak, 馬體同oblak 都ok, 但tbo唔同意，咁單deal做唔做得成？

唔得

販賣人口咩

唔想見到不能做正選

以為講耶辛呀

好似獌對付迪基亞咁就得啦

面子問題

幾乎一定

除非高層唔買人

卡吐+錢換高華石啦

Tbo+30m<>高華石

35m不能

可以開季

kovacic都想直接走，唔返鍠

無位踢

既然之前都target比真歷，不如直接轉中場target做高華錫算

啲蝗狗講到明想下年平入水貨當Condom用
水貨都要一條心仆去

高華錫肯黎 一換一+d錢算啦

擺訓會唔會係蝗狗教卡吐
以前摩迪都好似試過

到時再算

kovacic jorginho kante

都好勁下

Kovacic 而家仲有幾多料都係一個迷

Kovacic 好過 Vecino / 藍絲

唔係講到時冇咗水貨呢個問題
係我哋兩個世界級球員都想仆住去蝗
一個可以擺訓唔理合約
一個就升會俾人當Condom都想仆去
本身知垃圾車同蝗係有距離
而家係有把尺話埋你知有幾遠

到夏狗下年真係去到再講

真係butland 想知英國d車迷會點睇

邊會咁著數

呢個真

水貨同卡吐咁Friend今個轉會窗畀卡吐走到
我諗水貨一月就會遞紙

£35m🤦🏻‍♂️

古狗加錢

睇下之後煙剷帶成點

藍斯 不蘭 都照j啦

咁樣打英超？

仲要35m

切confirm著12號？

你估nba咩

高華石都罷操

交換咪好囉

正常呀呢隊黑社會

西女人識咁做就好

150萬鎊輕鬆解決冇龍問題

今晚對Lyon?

所以真係唔好見佢返來操練就J佢true blue住
而家只係黃狗唔肯出高價

卡吐唔返黎
以後都唔洗返
不過一定唔好放
死去青年軍做負重訓練啦
油王學下敢帥啦

一換一都好 只係仲未解決冇龍既問題

Cheek also?

小球會李城都有guts

我覺得佢唔主動遞紙已經好好
垃圾鳩層搞咁耐買得隻左仔返黎

今晚唔訓
我都要睇大龍鳳

butland 呢啲垃圾都要30m

即係英超官網話cheek loan左係fake news

最尾可能都要食埋

要走就當面講
玩罷操真係好低質
又唔係唔比你走
馬迪講完都開綠燈
屌你古狗

不過老實講如果閪女人肯出肥約畀卡吐
卡吐應該晨早續咗，仲可以留埋水貨
而家慳個少少錢搞個大頭彿畀自己

友賽?

最後一場

唔係，決賽
贏咗可以得到卡吐連五年合約仲包埋包機

寧願輸

用butland 我寧願睇bulka 卡巴算

好心卡吐咪去啦 人地當球員condom 用完即棄

佢都係當球隊契弟咪fit囉

雖然冇咩可能
但如果最後卡吐係留加續約
你哋仲會唔會撐個仆街仔

馬體會、車路士只係幫過我攞獎既契弟

on9

我開